香港算唔算世界上最中意遊行嘅地方

睇新聞未見過發達國家嘅國際城市遊行多得過香港
香港除咗中意乜嘢都走去遊行
仲好中意透過遊行籌款
公益金百萬行都係一年搞一次
泛民遊行次次都籌款
毛哥：入錢入錢入錢
未講啲公共議題已經數得出啲每年必做
六四籌款，七一籌款
阿哥你哋係唔係咁等錢洗

法國 英國一個星期一次咁濟

Show Blocked User - 關sir關愛小組

人地果D係 勇武抗爭, 會向防暴警察 掟石頭

香港 果D行完番屋企 先係遊行

唔算，香港係鐘意和平遊行

係外國咁多人遊行反對政府，條街會有好多公物被破壞

紅日遊行=遊行
黑日遊行=罷工

外國騷亂香港遊行兩者有分別